教育股版塊(2)

2001 配股睇黎唔太大影響
不過始終現價都算貴
2779 半新股 終於追落後
6169 始終都係好管理 現價升太多開始有大行轉持有什至減持(里昂)
6068 同1317 都係進取型 現價雖然貴但真係有足球pipeline發展
839 教育質素高 廣東省 但兩個老闆...架構會怪少少
1752 同8015 未睇

番黎先

1317現價值唔值博

而家買可以睇17至18蚊
但下望最多12-13都會彈啦....

2001特價中

U緊啦.....唉琴日6.8好想買 比隻IPO壓住D錢
miss the chance
希望世紀21快點到

世紀21炒一轉

留名

點都會有一轉我估....14倍幾2019PE
大佬人地成實外個班成30倍2019呀....
點都最少上18倍-20倍啦

2779 4%

2779 set左4.1沽
邊知真係掂到

In 1752 we trust

現價玩2779 好似好過1752

次次咁set完就係底

仲有兩注3.6貨底，唔上到double都唔放

幾時先上到7蚊

年尾應該得

特價時段

今日雖然跌, 但成交其實細, 如果成交大再跌, 高j就應該走走先, 3蚊上黎果d唔怕坐

3.27
五手 9坐到2046

好多都3.05-3.5入果班黎

我3.28，不過穿4都可能走一半睇下點先

3.2x揮手區

1752刺激好多

股價細 升賺得多 跌又跌多架姐
無時間睇股買2779 好過

絕對同意

1317 冇位入

2279 4.12開市再入算唔算高j咗

唔算，隻隻教育股都有招股價2倍升幅

其實各位巴打中線睇邊幾隻？

好似冇乜巴打講839，係咪估價已經過高？

I think so, even ipo price is quite high, but I have 10000stocks , jz buy and hold for long run, education quality is very good

低少少先入

1手黨有60%...20手穩中一手

抽2手 21世紀 留名

留名一陣睇21世紀結果

早晨

21世紀聽日直入

21世界中得一手

15000股-18000股...
分得太少...超購太多
但散戶超購為主 反而機構好似唔係超購好多

抽左1手21世界
睇開價先入補

今日1598

我3.25 8手 預左有波幅 唔低過4蚊都唔理佢

21世紀6中3 希望生性

2779

2779做乜春

1752

無貨

今日係咪要理

手持1752既ching諗住咩位放

今日既2001 無極限

利申平安特價時段入左

又跌返落嚟

1蚊

2779應該反cup

加油

21抽3中0

依到全部都係教育股大好友

耀才幾時知結果

Top education 炒到飛天

廿一世紀跟少少風都福音

睇下暗盤點先 6中1

計質素2隻股差天共地，一個澳洲移民概念，一個只係石家莊土皇帝。睇第一日點玩先，先高後低有機會似3779咁妹足一段先上

抽中2手

留名睇聽日
暗盤入唔入好

睇高開幾多先

可能1.5~7入?

打錯, 係1.3 ~ 1.4 入?

10-20%會玩下

2779 入得
有支持打底了

唔明

點解咁講

1598 抽1中1

1752係咪準備free fall

跌返0.6樓下就入幾手擺下

2001 差唔多了，特價時段d貨可以走

1752比D力

等緊1317今個星期衝上15

3中1 睇一陣暗盤反應

一通好似收市有得玩個半鐘？知唔知咩事， 自己圍內玩定？ 掛幾買錢好呢

唔諗住佢會破頂 ？

溝d 2779 好過啦

一通有得玩，我係用致富玩輝立場

破頂喇

我唔賣你點破頂

今朝我都走左隻586 跟手走火箭上升

我個心好似穿左個窿

屌 走晒2001先黎升
跟住入左2779 燈神

2779似就開車，今朝震一陣班老散，依家都上番曬

講真唔係得一注錢既話 想買咩就買完擺係度算啦
唔好心大心細成日換馬
我好多貨都由低吸起
換出換入搵唔到大錢

隻隻都爆緊，無理由佢唔爆

又無乜負面消息

聽巴打講
想入手2779

2001已走

6068開車
2779準備開

似D大戶都未收夠貨, 上轉都等左成個月先上

開始想研究多一個版塊 想睇藥股又驚要去到好遠
同埋D野比較深 巴打們有無咩好版塊值得望

2個版唔夠玩咩?

巴打一直淨係睇教育股？

8105 0.485入左幾手坐到番家鄉

呢隻冇人炒 今日得百幾萬成交

點睇環保股 呢排睇緊1257

對 一路只係望同一個版
理由係因為長渣必勝
點都係大漲小回 咁咪專心去睇去實地考察囉

都叫教育股, 唯有坐下

萬一政策一轉 風向一轉 都仲有第二樣野炒嘛

巴打玩左幾耐
暫時戰績如何？

暫時得另一個版塊同教育股係相似既姐係我心目中
不過個個版塊唔多選擇.....

6169 ipo + 4.2
2001 5蚊
6068 6.5
839 9.7
1317 9.X真係唔記得
2779 3.5
隻隻都坐住唔郁

8字頭唔敢買 另外澳洲個隻都無玩過
澳洲個隻...始終唔係我想要個樣野

全部幾手

6169最重貨囉 夾夾埋埋未到兩球 但6169 同2001 1317主力

2779 係咪開緊車
6068 6.83 走左

無人講聽日隻21世紀 ？

睇暗盤

近排教育版塊咁勁. 聽日隻中國21世紀會唔會有運行

散戶多人抽...反而機構投資者個邊唔係好熱 超購三倍左右
不過點都好 隻野好撚平 唔升都無咩可能
一開即補貨 唔洗講野

2001 7.8

Pe幾多？

我計就19年14-15倍

暗盤執貨?

等緊呀,4點3 開盤

2779 等緊佢跌 個圖似回一回先

暗盤咩位入？

呢隻po都無人開

係度傾都得啦 雖然要寫都大把野寫

1.3~1.4入?? 20%

2779 幾時先升返4.4 追返d同業好友既升幅

2779走左轉先
覺得2779同1752 貨會轉去21世紀教育到

留名睇暗盤

2779同世21做既野兩碼子既事啵老細....

有暗盤未

1.26

一通 1.3
好唔好暗盤補多手

師兄會渣一陣等炒起?

好叻嫁啦 一個禮拜升左1蚊

1.2

咁低嘅

似伏

暗盤升大約12%

高你敢追貨咩

就20%

聽日1.3應該冇問題

訓係到都賺

一通貴成一毫

1.41 好唔好食左先

想食個下就跌返落去

1.41食左

1.3整多買盤

1.3 買盤大到

一通貴0.03

隻隻都100% 起碼都2蚊

1.26入1.34走左， 聽日再兢價入算

巴打們睇幾多放？ 1.5?

1598有股神偉哥帶領
聽日ao價追

之前先跌左一輪

恐怕唔會返去
利申最貴買過0.84

講真 業務真係覺得怪怪地 1752 可爆升爆跌既野黎 但未必會放長

有幾怪？

似係幫人hold visa野多過教書

0.7x 都仲會考慮....

諗住j多2手21世紀

開市J? 諗住咩價位追

尋日暗盤高幾格啦

佢買左36萬股, 好有信心

十分先掛ao

會唔會1.5開 追唔落

2蚊

2.8

3。。

cls

20

咩料。。

on9,你玩埋我個份

係bug定點

勁假

痴撚線 4蚊我即放算

cls 真係咩

8。。

有貨即賣

利申無

上一刻睇1.5 下一秒4 痴線

新手新到連競價都唔識

假到

玩到毛記咁

好好笑

1.4 合理

估災先兆

笑左 變返1.45$

我都set左1.4入貨
頭先好似過山車咁

特登set高再改？

8

競價由9:18分開始睇就夠，其他都係浮雲

呢個價位大家幾時走

8$接左

圖？

最大贏家

感覺上一開市會好快推得好高

1.8俾我走啦...

琴日1。41 放左 宜家追感覺好on9

高得快死得越快

開市走一轉執下錢

短炒驚咩

落返1.4 比個機會入貨

其他教育股都升一兩倍
呢隻高開又幾奇

一直都入唔到貨

抽到1手，咩盤放好

開市大家睇幾多
有1手係度

2蚊走貨

唔玩啦
$1.7俾哂你

1.7高j左一手

教育股要長渣 通常唔係炒即日

21世紀等佢回一回就入少少長渣

Agger , Ching 心水價咩位？

巴打勁
偉哥都出晒

SAME

因為我都係跟偉哥個目標價

1.66$放左一手
仲有一手睇下咩環境

長渣黎講 咩價位分別唔大 係你有無閒錢入姐

咁梗係拎中位數好嘛 都要低番d入

今日坐三望四

頂....無位再入....
回番少少比我溝pls

1.7入真係入唔落手

我都有D後悔 好彩一手

通常就宜家入幾手玩玩短炒
等佢高位插落黎先大手入
Btw 1752 快d插

回返D比位入OK?

目標價1.35

1.7好硬點入

教育股特價時段又完結

準備升空

d錢入返新華算

貨源歸邊 短線應炒到

2779 仲梅緊

唉之前高J左 好撚後悔

新華唔爭氣 人地一個鐘升幅係新華幾個月升幅有突

1.65走咗先升

今日d錢都係炒1598

2779 梅多幾日啦

1598好回返少少俾我入好啵

1.7 1手放左

1.8 未到2個2唔走

岩先1.6 比佢震走左一手 仲有一手等2蚊

楓葉日日都先跌後升 太易玩了

1.69走曬5手

走鬼呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁樣玩法晏晝應該仲有一輪

成板都係 朝早呃完貨就升

2779準備開車

1598咩位止賺好

依隻擺到5蚊走

尋日入左

開始諗下其他版 終於搵到一個值得望下

係咩

1598 真係風高浪風, 觀戰算

1752 快d落

1.7走左 等 回返先再入

風高浪急

琴日入定今朝入?

ipo

全撚部錢過晒去1598 就可以入1752

1.75放左

唔知有冇機lunch前2蚊

4.2諗緊入唔入

1.9!

收市先睇啦

真係上倒2蚊，但已走

個個都話上到兩蚊搞到想早啲走

點解你睇到上2蚊,

我用緊盤睇到只去到1.85

入1752定2779好

我都想入 但我覺得好危險

頂 隻新華 3.6走左
岩岩隻2世紀 1.56都走

2隻都係IPO
成日都賺小左

意思就上倒2蚊

呢位巴打心水清

而家回少少係咪入貨機會

21世紀

有賺好好啦

點解要早D走?

但求打個和

2蚊都升近1倍

1752

入貨良機係暗盤

想知

散場未

老人院，啤酒 不過老人院版塊好少選擇 啤酒偏貴

啤酒今轉炒世杯

老人院？ 應該for 長線？增長應該唔算係即時見到

同學校其實好似 先收錢後比貨 唔洗壓貨 有政府政策支持 咁學校算唔算即時見到？ 學校又算唔算長線

1752 啲人係咪套現玩1598

一定啦 你唔係以為無限金錢下嘛

1.74入唔入得過？ 執左一輪想再入

巴打都有道理，需然老人護理一定有增長，不過感覺學校係投資緊未來，而且政策放寬，感覺d人會投放資金落教育多d. 啤酒股都有留意，不過真心較貴....

多日前set既0.8到價提示居然有activate既一日

1.84走左隻21世紀

巴打勁

揸住兩手 得過左1598炒風再睇

短炒1598巴打既睇路

咁我又覺得學校投資緊未來 但肯洗錢有錢洗既到轉就係退休人士啵
所以...兩睇啦

除左168 291 仲有冇

咁快插落去既
入貨機會黎啦

291 會好少少既 我買都係買291

呢2隻都幾貴 7萬 10萬一手

2779 又回返落黎

全部一齊drop 之後1598就上$1.91

等高教0.6

1752 搖撚準備

506 大陸可口可樂

1752係時候買入

On9 跌得少少

2678

有冇人夠膽現價入1598？

唔好咁短視 現價入其實okay

休市前睇下咩價位，可以搏下午開市再爆一爆

1317 今日個波幅…

幾錢入好

大家都等緊6毫

1.7下入
等下午爆上$2

2779 4蚊會入 1752 0.6x會入
楓葉 ipo 3蚊幾年升上15蚊 就係好例子

新高教率先轉燈

2779 瑞信係咁掉賣盤出黎壓落去

二胎政策基本上係既定事實 必然會發生

睇就睇埋會唔會鼓勵生育

楓葉已轉

壓低比我入貨

4.2入左4手 諗緊仲入唔入好

2001比佢呃左貨

15.2 汁左一轉

壓完都係4.1上落

1752會唔會跌得太多

算少啦下話

1.8放左先火箭

Same

特價

食左D 1317 先

1598 仲有無人未走？

利申： 一手ipo

2手ipo

屌
1.7放左2手

1.69放左1手

2779個頂係邊

又黎特價時段

1752屌你老母比番d錢我！！

幾錢入？

on9
等6毫入

0.89

會跌到6毫？諗下好啦

勇者

撚會跌到6毫

睇下點
幾日0.5 升0.9 就無問題
跌返落去六毫就無可能

人棄我取，入多注1752

聽日爆升冇回頭

2779睇怕要再試試4蚊樓下

楓葉咩事 破完頂跌返成蚊落黎

執平貨呀

0.73

哇屌你1093都可以咁跌

已溝

我又溝左

勇者！

利申：我都係

但感覺未掉夠貨，但呢d位係值搏

但點解我無錢加

我都加得好少
拎閒錢黎買

慢慢溝 長線應該總有機會

4.06 已經溝左轉

最佳位置3.6 all in

屌下奏做乜事
我隻1317

好精彩 一毫一毫咁炸落黎

痴線 咁快穿14

唔貪心 收復返開市價心足

我睇佢回12-13先合理
日日升咩

姐係唔好入貨著？見佢穿14仲心思思

成個版塊都有d抽高派貨既感覺, 尋日抽高曬, 今日走

再跌就入，等7月拆細爆上

我覺得可以睇定d先入貨 跌得太少啦宜家
你宜家入預左要坐

岩 我會等兩個星期先會入

走得好啱timing

屌後段跌得仲急

1752 $0.72

2779 極速做傻9

正 1752 就快到6毫 可以入貨
2779 差3毫就係all in 位

你地意思六毫係0.6定0.69?

成個板塊5%起跳

2779入唔入好

我會係0.69開始溝到0.6

到底入2779 好, 定暗盤入1978好

藥股同教育都跌晒

2779好似係成個版塊入面最廢

之前升咁多，回一陣正常嘅

瑞信掉左成日2779貨, 依家排番係買盤果邊

屌尻佢

On9 我早幾日都話左佢90度咁升 點會唔跌

點解8105跌咁甘
都係教育股姐 有冇高手

唔好再呃自己出面一切正常

我估會跌多幾日 唔想坐就聽朝反彈先走

1598點睇

呢個我之前都有入, 止蝕左

應該係呀大媽唔buy 馬來西亞國際學校/未hit起

6169 有大戶入市

已經係升最少個隻黎

咁你無得咁講，其他咁上下size既教育股都上左年幾兩年最少，你拎2779行左兩個月既黎同佢地比 佢3蚊上4蚊一星期到，邊到升最少呀

咪就係 一星期 1萬執2000 咁都叫少

14蚊買1317，聽日唔知上唔上得返

1752屌老母

咁高追都唔SET價落止賺，預咗坐貨?

衰貪心。Set左15蚊，今早一過左但又碌返落黎，之後又諗住等一等先，點知轉過頭坐貨

預咗佢跟個市落，12蚊接你貨

2779搞咩

等拆細啦

有冇人買咗8417

無事嘅

教育版手足聽日點算

繼續跌...

聽朝打算走哂佢 止蝕

咁快諗定聽日跌

咁有潛力 ...回調..洗唔洗鳩都軟埋

而家應該係諗食糊
竟然會有人衝入去

股joy🤕

聽日應該止蝕算 賺少左幾千對比係高峰位

止賺

話唔定又逆市升

屌個市咁樣，真心避唔到

大家仲持有啲咩冧巴？

唔會一日就調整完掛

5窮6絕

今次仆街了

睇多陣呃貨定點先

彈都廢撚事彈
直插

玩左8成幾，走貨啦，仲接

1752 見到6毫啦

2779 就快到3.6

我ipo價黎 都唔洗蝕 所以仲可以

ifc

1317咁勁既

睇定啲

琴日唔計1752 跳樓跳得最勁就係佢

21世紀有大單入翻

1317 唔好咁痴線啦

1317一放就升

想收割左2779先 再坐耐無曬肉食咁

最好10點半後先真係落盤，頭一個鐘好易比大戶撚

就咁睇，依家走勢都係跟番大市，希望大市可以穩番d

新口號：教育股驚閪呀？

新華

好在未放

2001震走左

竟然有7.2 特價時段

好彩冇震走

8105開波

個市真係

竟然壓到破0.4樓下收貨, 照計可大反彈?

其實教育股算硬淨,暫時唔知驚咩

外圍點變其實對教育股無咩直接影響，不過大市轉衰就好難避免，加上又已經炒左一輪上黎

1598 2779準備起飛啦

2779今日企定就夠
最怕一陣下午又有大戶沽

轉入1752

1752定1598好

1752準備

1752 set每一仙一手 去到0.6 all in

咁多隻教育股反彈，呢隻壓住0.7收貨

仆街被呃貨

2779？

呃完貨又開車

朝早呃完貨 今日4.30有望

谷左咁耐，要射了

1598車已開

破頂，追

驚唔驚晏畫one two free fall先

利申 1.65入左

睇住5隻，1752，6068，1317，2779，1598夠玩

2779 都開埋車

今年睇實3個版塊賺，教育，醫藥，物管

1752黎料

得個睇， 唔敢高追

美斯巴打勁

係

補番D 1317

拆細可以再抄一波勁

1598 上啊

海外教育股珍貴，請好好珍惜。大把蝗想移民，美國今日限制中國留學生，佢地都要搵其他地方

塞緊車呀 人地去到高速公路啦

1598勁撚多大手買入
會唔會去到2.6$

好唔好高追
Set左1.8放撚左 無啦啦上到1.9

以1.9為底望2.4

上次上到洲際公路就番轉頭
今次road trip要準備下嘛

今次可拉番去0.9附近?

人地size細d既電單車，可以左穿右插係行快d

講真 今朝已經比晒機會
1.6x
睇你係長擺定短炒 要追都係岩岩破頂果下追
依加大市唔穩 加埋係新股點都有風險 我就回一回先入貨了

入了1317

1752 set 左 0.69 沽， 依家喊緊

止蝕?

係呀 兩手0.9入， 琴日0.74 放左一手
今日set 跌到0.69 就放

不過1752之前都執唔少，原諒佢

咁細隻同乾身，有排炒，搵位再入啦

我兩手0.89仲坐緊

現價1752追得過喎，不停收緊貨，最多咪慢慢坐

1317，1752同類型概念。唔去美國，會去邊

1752有收貨格

加拿大？

澳洲？

咩意思

1317 又重上 14

1752 1598 一齊回氣

1.9走左， 聽日再玩過

無咩股到價有位溝...希望跌多一兩日啦

高J左？

推高再插咁狗

大6跌到一仆一6 微跌算係咁

睇多排先入1752 依家都驚太高

1598 尾市止跌, 聽日睇下會唔會炒多轉

試多次唔穿2就要走

今日跟美斯巴打提示食左轉

估唔到下午咁狠插番

另外, 美斯巴打覺得8105想點? 反彈少少就停, 好失望

貨未收乾，8仔炒唔起我唔會同佢坐

明天太陽照常升起

點解無咩人講隻1569
2蚊入左2手

超級一般 行內人都知管理同教學質素都⋯

2779係米玩完喇

點解咁講

頭肩底之後通常下插？

頭肩底之後都下插？

點畫你個頭肩底

1317 上望 15?

教育股要平買唔好睇圖

1317買唔買好

1752係咪準備仆街 增發股票

其實我都唔係好識
想識人指點多d

半新股睇圖無意思

唔會2，3日就叫頭肩

畫得幾靚

大行目標係 但啱啱好急咁上15.2 倒插落13.X
入左既話可以放心坐下先 7月拆細有望爆上

穿ipo就仆街姐

1598 1.88 高開

1317

又回過

21 世紀入唔入得過

呢隻想入，似中教

揸返幾個月可入
短炒我就唔夠膽入

新華唔多跟得上

成交相對其他真係唔夠

可能渣返排爆升

我都係咁睇 不過我個倉係晒2779度 無位轉

前幾日教版全插水之後係得新華未回氣

都唔係, 尋日都係得佢同楓葉轉到燈, 但係感覺依家資金都係傾向買番大隻果d, 新股唔計住

希望資金唔好忘記新華

中教破頂

平安一放貨佢就繼續爆

Ching , 唔係好明拆細股價會上漲既原理

仲要轉埋燈…都唔知加貨好定走貨好…

係，勢頭唔多好 又試4蚊呢d位

其實價值理論上係一樣 但因為可以比細投資者玩 多左人玩咪上囉

拆細其實係咪代表會分裂多一隻出黎？

唔經唔覺 中教已經跑得快過楓葉

係有貨個兩隻紅燈

1手本來要2萬，拆完1手1萬
唔係分拆業務上市

新華真係唔生性
日日咁梅下梅下

明白！thz Ching!

Ching,現價入點睇？

都岩既，但內需大？睇落似選擇唔多

打算長渣我覺得現價可入

但我覺得下午可能再回落到開市價
利申9UP

1.79 好兩頭唔到岸....1.7中間都可以諗諗

所以再等等
睇下下午咩市況

長揸教股既 咩價都可以入第一手 之後熟左你就知咩位可以溝架啦

講真咁多間 真係要了解下邊間做咩野 邊間做咩野 唔好羊咩咁買

新華一樣 ？琴日買唔記得佢係半新股 市場冇錢炒就死

1752 都係0.7 梅緊

唔跌穿0.7都偷笑

夠膽日日入炒波幅其實有得汁

炒波幅不如坐下貨啦....
真正賺大錢真係靠坐番黎我覺得
當然我短炒技術可能本身唔太叻
但基本因素好既 一年至少三成增長 做咩唔坐下呢

出糧就拎黎買 當儲錢

21世紀特價緊？

落1.6 ！

其實我都唔短炒
無咁嘅膽

唔會掛

1752咩玩法...跳跌穿10天線

唔明個新聞，即係6月5有一批會以0.33掛牌？

1.68 j左2 手

1.65

下望1.3

我覺得可J
邊有次次J到低位

1752跌到0.71
幾時升返

求遠搵唔到最低位

最緊要合理位....

大家2779睇好咩價位

j 左1.65 希望生性

正式宣布21世紀殺人網絡先係2017妖股

1317 真係幾好 坐得安心

2779 $4.05好硬, 推多格都無

1752係咪已經玩完？
好多大手沽

似散戶比人震走

0.69 68 好多買盤 硬過鐵底

.69J左下

唔夠一秒都入到

set 左.69入 佢又同我入到

入左幾手？

1317 高收 加油

當初唔知點解J左2779無J 1317
而家真係坐左係度

2手 唔夠膽多

大家咁話 我棄左2001嚟j 佢

1569 5M護盤@1.68
收市前多手入左
聽日睇下點玩

2001都係生性仔黎

屌2001比人震走左

2001 都係好野黎 做野一步一步 早幾日見d做開教育既管理層都對佢地讚不絕口 話佢地踏實

和記大巴打, 早排你話會留意其他版塊, 開始入手未?

入左少少醫藥股 酒股291反而無入但今日升左>.<
老人院得一隻...隻野唔貴但好似execution唔係太好...
唉 點解無咩老人院護理股上市架...
月子中心又係好鍾意既行業 但政策唔太批所以又無得買住

醫藥股入邊隻好？ 東陽光藥點睇？

最重要係，中國平安沽佢，我地買平安對家，想輸都難

我入入藍個隻加少少藥明生物 不過真係無教版熟 純分散風險

今日以為隻839好強一口氣上到15蚊，點知最後都係同上次高位一樣

好在之前無比人震走，不過低位又無j多一兩手。呢隻其實應該過到8蚊

1317支大陰幾步就收番皮

1317 進取野 2001 就實在既 不過黎緊幾隻ipo都值得睇下 大家如果望完有咩感受都係度分享下 我就睇哂了 睇下大家感覺係咪一樣

我偷位 第二日已經要入番

我細膽 強勢版塊真係唔敢沽 早兩日洗左一洗個倉 又試訓過

0.81一手1752
0.405七手2779
坐曬係到
所以我都坐係到算了
全日冇睇市

1752等到來年業績應該突破1啦
2779就等收購

2779 實會有動作既 一黎就爆啦

肯定啦 係唔知質素點

想買1317， 應該咩位入好

佢上得市點都有一兩個pipeline係手既 無既話單一間點敢上市呀

要入就快 快到15

隻野真係唔識停 日日升

破15.2 再入

巴打可唔可以解下1752 超額權？照字面係淨六月5日有一批股以0.33元沽？ 係既話果日咪大跌？

要黎擺既真係咩位都入得
就算回好似前日咁 兩日都升返晒

唔係玩到咁大呀嘛

一野比人掃晒啦

係咪講greenshoes 係就隻隻都有既 唔係就聽日返工再望下hkex news

入唔入得過?

好撚仆街, 次次走第2日又爆升, 今次我就唔走

13 尾果日抵入，可惜一手都幾貴，無位入

幾時拆細?

痴撚線 本身呢幾日已經跌到仆街

7月
到時大手入

係呀，google過話唔關市場啲股數事，但見新聞話6月5開始買賣， 唔知會唔會影響股價

1317聽日又升啦 不過我無入手

應該唔大影響

而家炒定先

想問呢枝係陽燭？
但點解係實心既

陰燭

現價低於開盤價 ：實心=陰燭
現價高於前收盤價：藍色

Green shoes 影響唔會好大啦 不過我都係個句 隻野係炒野黎 唔好當教股買囉 一早講定

乖乖地儲定2779好過？

2001

1752 咁垃圾

2001 前2日7.4入得2手咁少
後悔

1598 特價時段開始

又有特價 增持

1752 重貨

大戶呃貨中？

又要跟住個市跌

諗緊1317定2001 好

1752 入得手未

下星期2 仲會跌，多左貨

全紅

超重貨 @ 0.73

呢個係講緊1752？

1752等0.5掃貨

1598 算唔算特價

自已諗啦，下星期2 多左咁多平貨賣

1752 0.75 4手
應該止蝕定等佢升好

2779好硬凈

入多手1317

上落都咁硬

TOPTOPTOP巴打呢？

2001 各位巴絲目標價幾多？

利申$7.2 入

準備止蝕了

1598 雞黎 扑暈自己算

慢慢上返去 咩價入？

1.68

均價1.84 3手

2779 要坐到幾時

起碼放係度一陣啦下嘛.....

要睇大戶幾時放完貨

巴打好好急咁喎
當你最高追都係幾日前既事

有冇人入1752？
到唒六毫個價

1752 入唔入好

澳洲成峰高教() -0.090 (-12.500%) 公布，上交易日(30)，聯席全球協調人行使部份超額配股權，涉及7,512萬股，佔全球發售總數12%；每股作價0.33元，額外所得淨額2,390萬元。

超額股份預期6月5日開始買賣

呢個消息.
股價反映左未

1598仲應唔應該入貨

1598 今朝1.55 入多90000股
再溝 睇兩蚊樓上啦

Strong hold 1752

正解，新野大把世界

In 格隆匯 we 7

均價七毫四有三手

隻野咁細隻 20億唔夠 街貨先五億左右 不過佢就一定收唔到高價 問題係佢幼稚園係味真係如佢所願做得好

大大幾睇好呢隻咁

又唔係既 長擺而家個價唔算好貴 20 倍19 pe 你追6068不如平平地買佢好過 6068 當然質地兩件事 但佢間野因爲細 要發大變左好易 高管講到個故事都好大 同埋我買佢個倉都唔算大手

冇人買6169?

不過隻野本身算平，大大睇佢會上到幾多？

超級愛股啦 有無咩睇法
今日又拎錢 睇黎李總好快會有動作

我真係無咩睇目標價....
如果有目標價既 無人會揸839揸到成32倍2019 PE啦
總之一句到尾...佢學費繼續有得收 我咪當一齊陪佢起學校收學費囉
係睇跑贏定跑輸同業既姐

如果睇好佢，下星期2 記得溝d平貨

1317率先轉燈

1752。好以壓緊價

又岩既..... 因為我手頭上連埋1598有成3隻呢個版塊...2001，6068，每隻一，兩手咁.所以諗住睇定有時食下糊再入 呢三隻巴打最睇好邊隻？

6169 擺一世都願 6068波幅大同埋貴 但市好個陣佢一定上得好快 1598 就平 波幅都大既但要睇多一年業績先知高管有無吹水 2001 作風踏實 長擺亦無不可 而且佢就實係有pipeline同未用哂capacity囉 我暫時覺得真係得1569 同成實外我係完全唔會諗 一隻係質素 一隻係價貴

6068 郁黎郁去，睇巴打咁講唔岩長擺....1598 真係觀察期，況且我1.68入...都比現價高.... 1317 點睇？貴係貴，但好似都幾穩陣

教育股=垃圾

6169 巴打認為咩價位入得過？

5.6

1317 算唔算獨市生意

咩價都岩入 我唔放架啦🤣🤣

願聞其詳

咁又唔算 做得好過佢既國際學校都有既

巴打肯定低位入，點解睇得咁好？

真心你見過佢地老細...你會比佢地個種教育家心態吸引左
當然佢地execution能力都好強 行內其他老闆都對佢地好高評價
你睇佢地買涉外本身要三年目標40%毛利 而家提前目標年半達標就知

巴打做邊行 點解禁熟悉

睇黎與其買1317 不如買呢隻

1598 1.79入左51000股

新股都高j

1598 會唔會繼續跌 有冇大師可以分析下

睇長線實唔會跌既

慢慢坐

6169真係禁勁？但個個淨係講2001 6068 1317

1598 1.85有3手 係咪唔應該溝

等再跌多d

大家求唔同既野囉
6169 我買完真係無望過 跌就溝升就唔理
其他既我會睇發生咩事跌 但佢我就真係無咩點望
最大分別 佢同6068 6068係地產佬做主 教育做輔
6169 係100%全心全意做教育
1317 之前出過事 所以要貼市
2001 我都鍾意 但始終山頭太多 要睇哂唔係咁易 亦唔易做個brand出黎
去咁多次site visit 我最鍾意兩間 一間佢 一間係就上既天立
D學生感覺純樸 校風好 管理好
不過天立我預佢開價都唔方會平

Eg?

聽完樓主講 想入6169 但現價好似過高

唔否認 我本新都係估5.8 到價 而家買就買緊2019 2020 個口價了

我危過你 均價1.88 60000股
果陣睇佢個勢會過$2 冇出到 失望

1317 6169 2001 gogogo

1752 2779呢

坐下先

早呀 上周表現不俗 希望今日升市會繼續教育股爆，不過上周都只係敢加倉21 世紀同藥股

早 大大，21世紀仲可以低位 ....大大藥股有無留意1177，今日除淨個價低左咁多，但係睇app 佢52週高由20.9 落左13.9幾....其實係點計出黎？

最希望1752生性

1598跌到

2送1

所以係 20.9 X 2 / 3

對 兩送一 唔洗驚
不過我都走甩左佢 買左藥明生物同石藥

唔可以話做得好過佢 但博士樂都係比佢細1/3左右
當然 國際學校係大陸相對比較集中(門檻較民辦k-12高) 三大集團其實都佔成個MARKET SHARE 兩成左右

無啦...20.9我無走....石藥好貴無錢入....

如果買左一手即係點
除淨係送？

總之你廿蚊買就會有股送 本身你有2000股而家就會有3000股再加股息

個市升到咁, 教育板全紅咁濟

應該D資金去左另一D板塊

2送1其實即係股數膊，但每股價減少，所以冇分別
你當之後啲人要買既話入場費會細d

不嬲都咁....同個市BETA細

1752 0.66有大單接， 但係就點都唔接0.67

咁買左一手即係無得送？
我睇個倉仲係show緊1000股

除淨日係execute ,仲有個要派送日，應該果日先送

果頭講完即刻食哂 上0.7唔該

明白囇 thanks

走鬼？

升市走錢去大beta野
無計 有時教育股都係牛皮至愛

2001 睇黎都仲有一堆短炒係度，竟然最低可以落到7.53

係大戶走

3306 個價平少少可以望下 大家睇睇
真係好公司黎

2779同1598照鏡咁 突然一升一跌

近頂

成個板午市都上番, 係2779再插多一棍

1752升返少少，0.7都未到

而家係貴既 我唔否認
但如果佢肯回既話 真係值得加倉
我買個時都14蚊 等一等啦

回到$17.5左右加 ？

食極都有0.69貨

穩價期完左 等佢慢慢升啦

0.78 3手
溝唔溝好

d 貨比大股東炸喎

依家個價唔叫溝， 睇下低過0.65再諗

正宗比大戶撚， 話咁易就上到0.72

0.67入0.70走左
信念唔夠，唔係既話睇rsi 今日賺到笑

今日開市0.65入咗，諗緊好唔好即日鮮算

1752 咁0.89 2手
溝唔溝好

唔拉高點出火

0.33既大戶等緊高位放

0.75

走一半

我都係0.89兩手
由得佢自生自滅算
溝就不了 攞d錢買其他好過

1598今朝掛1.52
入唔到咁就上咗去

真係似拉高俾大股東出貨

0.62掃左5手

巴打都睇好多版塊下

Set咗$0.77唔到

其實之前仲睇多一塊紡織 不過清左倉後唔再睇了 個個版塊其實買黎買去都係買大阿哥2313 就算而家都係咁講

所以我平手放哂

今日難d...0.61升上黎
一日博盡比±0.1算 聽日捉rsi 低位試下

聽日大戶0.33既貨一野放晒

聽朝勁假入有冇水位執

唔係短期既事。唔急咪等半年

兩蚊都廿倍2019 其實唔係無可能既 唔洗太擔心
現價一定唔會走住囉
講真K-12爆發力可以好強 廿倍唔會比唔到囉
三個月內既事

想太多

6068日日都妹妹下

留名睇今日1752 0.5x

會唔會上0.8先

1752現價入唔入得過

1752 d平貨係邊

中

無咁多銀兩 顧唔到咁多板塊

2779生性啦

已經唔想睇佢

6169 6元雞

1752點睇今日？

要破了

揸住2手 0.78既我表示好驚

今日去過0.81

衰貪心....

正常嘅

唉 無眼睇

6169 話左必買

勁.....

呢兩星期成個版塊日都回少少扮曬野再爆上

又黎料

2001 同 2779 咩位放好

得2779 仲係一碌柒咁

仲抵唔抵入

2001 擺明仲有得上....

佢上轉上$4.5上得太急, 4蚊上面有lot貨壓住左, 其他教育股都偏向慢慢破頂, 所以走勢上面, 2779都係差d

1752 咩位入得過?

其實都係個句....第一注幾錢都可以入6169
入完你玩一陣就知咩位溝咩位再要貨
公司質素高 有買貴 唔會買錯

要走兩間我會走2779 先
65億得一間大學係手
新高教幾多間 好似六間係手先百多少少億
但我兩間都未賣

無買2779...2001 今朝低反而想買多手

1598 而家係唔係低位

咁快回曬

2001今日入唔入得過
之前比人震走左 想入番

買完扑暈自己 一年返黎睇

1752 今日睇rsi 差啲0.7入左，但淆底

因為上次睇rsi 入，結果中伏（雖然揸多日最後都賺左）

聽日即市見rsi 穿20就入

個倉全紅

6169 今日個價好吸引

5.67 溝左三萬股

終於入左 6169 @ 5.66

2001 7.6幾唔入等幾時

我都想入但而家5.8

中教一支獨秀

價量背馳，我就唔敢入啦

1752廢撚到

岩岩5尾wor

屌高位入左

Ching幾銀入

7.69

唔緊要，會上番，我7.72 有2手，7.65有1 手

承你貴言

之前平安沽貨個陣7蚊入，7.6走左

睇埋聽日落到7.4 先入

希望唔會

7.5鐵底

教育股係咪玩完

哈哈
又會咁岩 我5.67 入左30000股 一齊go

我細細地渣少少，長線gogogo!

中教

楓葉做乜

直插無水花

教育股似要回氣

教育炒完

教育同醫藥都回到痴

遲早要還

係時候入貨

6068對上突破7買左之後就冇上番過7

全版紅

入貨好時機

日日都妹妹下
楓葉又跌就幾毫 升就幾仙

楓葉算係咁啦

似玩完

又跌半蚊啦

新高教

全部見頂feel

Molamola

跌完好快爬翻上去，
上15.2後插落13 之後又上15.26 幾日既事

特價時段？

又要坐了

咩價入
唔長擺？

特價時間，落返7.3

1317入唔入好

2001跌穿20天線係就係咁先

跌得仲快過新華

屌仲諗著佢穩7.5

穿埋

6169

係時候幫大家止蝕

升得無咁急

跌市先睇啦

新華真係好鍾意妹

上市又妹左2個月咁濟, 下轉唔知要幾時

7.3 接左2001 聽日繼續

學和記大巴打講
教育股買完唔好望 一年後番黎
長揸必勝

1752點睇

股災呀

不過今日跌得咁急 怯一怯 要搏暈自己

教育股熱潮似尾水，而家轉炒物管同科技股

物管坐定定

已成大戶提款機

2001 特價時間

你估真係坐火箭咁日日爆升咩 都會有一日回調下先 除非你短炒得好密

長線睇好佢 所以唔怕

物管唔好咁快炒住呀 未入夠貨

2001 抵入...可惜無錢再入 仆街d望美國出清單，等科網仆街

前排熱炒教育股為新華，21世紀IPO做勢。黎緊有碧桂園服務，物管股

有返7.8 又可以數銀紙

4手

1598回鄉啦 我好滾動

大家一興奮又回番哂

今晚起雙飛夢碎

1598 之前高j左 好在頭先走到

2001 高j 左 求回鄉

又要等下一波唔通 溝個價都竟然唔算靚價

頭幾日1.79入左17手好彩頭先1.81走到

6169係咪入得

7.6高j左2001 巴打點睇

3手姐

好

新華係咪已經玩完

坐到下波爆升

今朝興奮出哂事

巴打覺得咩位溝貨好

唔該巴打

喳住2779 1598 幾時上去呀

4.1 / 1.8
好撚蠢呀覺得自己

2779／1598／1317／6169
4.15／1.3／14.7／5.61

gg

1317應該穩既 坐下先

今朝冇走1598？

IPO 入想長揸，搏下佢好似2779咁

佢已經升左啦wo, 2779係ipo無上過，磨左成個月先上，1598其實已經升多過2779

到底D資金幾時先沽完

可以扑暈自己等下既 冇負面消息都唔會急插，希望

839現價值唔值入

1752 冇人講嘅

無人講咪幾好

好事，最好橫行

Why

2779 基金仲沽緊

其實算唔算做緊旗型?

就咁睇可以咁講, 不過要最後真係上到先係重點

2779同1317都冇力上

唉…唯有期望佢突破到

1752如是

邊撚個一次過買3M 1752@$0.72

Strong hold!!

6169 1598溝既貨都開始有錢賺

好在睇完和記大分析，入左6169

1598 星期五頂唔緊1.73 走曬

從5.6一直溝到5.4

可以入定教育，醫藥股，未來一星期會好波動

Source?

早掛恆指跌 教育係咁升
黎緊恆指好大機會跌

防守股

期望聽日金仔同donald互含， 升多500點可以出貨

升市又未必升教育

叫守到囉

2779

又低過4蚊, 4蚊鑽石頂

上星期4.05 走左
隻野唔對路換左入 6169
今日高位走左

有冇人睇好2001?

望佢上番7.8

今日再溝左一手，睇好

如果呢期無炒得咁急既話
我寧願等大戶收下貨 橫行下 再爆上
依家呢個位好難再加注

2001 839 which one better?

好像前景 839 好D?

2001一棍上番前頂

樓主開新post